聽日

會點

爆升

GG

麵哥都睇升

雲神係咪有重熊係手? 成日睇升

勁 呢獲靠你啦

升幾多先為之爆升？

起碼升500啦,係咪咁先雲哥